Nalevo je obraz .
Na obráz leží na posteli .
Vzadu je okno .
Slunce svítí .
Napravo je stůl .
Kvetiny jsou na stole .
Napravo je taky skříň a televize .
Uprostřed je žena .
Žena se dívá na televizi .
Vepředu je stůl a židle .
Muž čte noviny .
